想溝嘅女都係以前啲同學！

對新認識嘅女，完全無興趣！讀書時期嘅女friends同相識係最美好！大家有無同感？
同埋對於溝以前嘅同學有咩tips？假設溝通大部分只限於texting！

見到以前啲女同學咁正，真係又要打J
宜家認識嘅女，絕大多數都比唔上，無論樣貌知識談吐形象！
回憶總是美好！

不要悄悄留下正評，期待大家踴躍發表意見！

Agger 以前啲同學有陣樸素嘅吸引力

屌的是回憶啊~

我都覺得好正

我都係，淨係對中學女同學有興趣

以上回覆，我全部正評曬。溝舊同學是正氣的！
各位，集思廣益，留下你嘅真知灼見！

老即同意。
現在嘅女子，胭脂抹粉，傳來陣陣風與塵。

所以女朋友係中學同學

凌晨時分 午夜夢迴 老翻嘅回憶
大多都是清潔美好嘅求學生涯
伴隨著美夢 往往都會有 一些閃爍嘅身影
年少無知並沒有特別在意
如今回想...
青春之所以美好 都因為有那些曾經出現過的女孩
不一定成為男女朋友
或許是坐在旁邊的 一個學期
對話中她無意的 回眸一笑
玩笑打鬧中 不覺意的接觸
構成了美好的青春
.
.
.
想屌以前啲女同學 有乜撚嘢錯？？
做唔到嘅就去日本搵jk 做爸爸活！
師兄 fbi見！

我都係 淨係對jk有性趣

人在遠方，蟬沒有和唱.

啊！！！！！

師兄你咁講唔啱！
係嚮嗰個特定時空，特定語境！
唔係求其搵個學生妹，而係對匆匆人生嘅交代，與自我認識！

做唔到就盡力做，而唔係道德淪喪地搵虛假嘅替代，換取短暫快樂！

請各位高手提出溝舊同學嘅各種方法。

回下啲ig story係最易入手方法
當然唔好做痴線佬 個個story都回應
如果佢覆返你咪借機講下近況
一開頭要比返啲耐性
一心急就出事架啦

同新識既女人一齊讀書咪變到同學
報乜course都得

已經回咗啦。依個方法略嫌基本，請繼續出招！

兩隻手先拍得響亮，女方若無對知識嘅渴求，也是枉然。

有集體回憶真係差好遠
正如如果你識條女同你同一間u一定會加分

再唔係等遲啲限聚令解禁約下班聚
回story成本最低
不過都要打好基本功架
你基本都搞唔掂 說唔好諗其他啦

為你付出少少都唔肯，呢d女人唔要都罷！

本身中學熟唔熟先

我與咁多位女方，都係天各一方，足跡遍佈四大洲跨越三個海洋。大家成日唔喺香港，見面機會困難，除非飛過去。全部嘅班極度分散，無可能班聚。請出招！

真。都是高中嘅青蔥歲月。回憶就好似陳年美酒。

所以本討論專注講 舊同學，唔講新相識！

基本都係同班會講下嘢，唔會私下約，或者又有曾經喜歡過，但對方唔領情。歲月流逝，可能大家都會有新嘅睇法。
對熟嘅friend係唔會有興趣, don’t shit where you eat!

算鳩數啦 過去已經埋葬你鍾意嘅只係以前嘅同學 同一個人 隔左咁耐今時今日已經唔同晒

舊咩同學
除非係當時深交/已一定認識
如果點頭嗰啲同新識根本冇分別

所謂舊同學只係掛名去搭嗲一個藉口

你咁講，I respectfully disagree. 有啲個人特質係唔會變（性格，五官佈局！）

性格就算唔會改
追求既野隨住年齡階段都會唔同
都唔知鎖自己喺古代為乜
離地到

正確係藉口再次認識嘅機會始終人嘅心境經歷時間有可能改變，接受程度大咗

所以就係可能佢以前冇考慮你，依家會考慮你！

你都知道只係藉口一個
乜都可以做藉口
可唔可以隨棍上係睇自己做化
冇必要用咩舊同學黎鎖自己
Ok 你話情意結
咪拎一兩件逸事做開端
岩傾自然會傾落去
同一般交往一樣
約食.....一齊

救命
你慢慢ff

以前都唔考慮你
你覺得依家憑咩會考慮你

想溝返以前嘅女同學
可惜同佢唔太熟 只有成日留意佢ig

因為除咗舊同學之外根本識唔到女仔

借啲椅過去旅行叫人帶路囉

無錯

唔係 之前啲同學勁撚豬 正常樣都做到女神

咁我地互溝啊

係

唔po story嘅點算

大灑金錢外交！

唔知呢 我條女就係中學同學
無咩特別

真，有啲女係好撚毒接，唔線上收兵

你已經目標達成，可以訂立下個目標

仔呀⋯⋯

同佢講 我今晚想屌你

屌，仔嘅直接擒上去啦，女上逆強姦！
除非你超級無敵樣衰

正

正！

我所有ex+現任，都係舊同學

回憶總是最美

幸福而浮誇嘅廢青。

Stalk佢 扮偶遇

青蔥回憶就如路易十三。酒是故鄉醇！有無師兄飲過？

雖然全部係香港 但試過限聚食唔到飯 成班冇啦啦話不如FaceTime下 之後就可始返傾計 咁當然啦之後就緊係私底下自己再message 約出街 最緊要都係第一步唔好咁揚姐

想溝想屌中同

中學女同學嘅閪肉引來好多遐想；有淫賤嘅閪肉，有害羞嘅閪肉 收縮收縮

拉

讀男校點算

個時互相表白過 但仲細最後無疾而終
唔知佢仲記唔記得...

= =

成腦都係精蟲嘅死毒撚

再報叔中學黎讀囉 識多d 成功率大d

人若不犧牲甚麼代價這是世界的真理

每次j以前啲女同學都射得特別多

keep 住每日whatsapp , 約定遲d 出黎聚舊

個陣日傾夜傾
依加咁耐冇見
搵返人都驚太唐突

富足，穩定而有驚喜嘅生活
所有嘢都要用錢堆砌，人大咗，就會有考（顧）慮，咁越嚟越大，就越嚟越急嘅
有大屋，足夠有餘嘅財富，可以去靚餐廳食嘢，一年去幾次旅行，etc. 嚮女搵人埋單嘅角度出發
如果兩個人都鍾意你，你對兩個都有好感，性格相似嘅，咁多數都會揀比較好境嗰個㗎啦
做人點都要有幻想FF，做向前進步嘅推動力嘅

嗱師兄我覺得大家嘅睇法其實唔會有好大分別，第一步都係搵個借口姐！主要分別就係我認為係有方法去提升好感，而師兄你就認為係9up; freestyle, 順其自然，佛系睇緣份

Turn your dreams into reality!

想用我嘅迪麗雞巴，屌妳嘅迪麗熱巴。

嚮耳仔吹氣

有錢就有可能。

愛戀沒經驗！今天初發現~ 遙遙共她見一面，那份快樂太新鮮～～～

希望可食用
習氣

借醉行兇！

切咗男同學迫佢做0仔

我以前 d 女同學.........................

都已經 39 歲

就嚟停經可無限中出Q

老婆係初中同學

人生爆機！係幸福嘅頂峰！好好對佢，唔好偷食！

好撚癲

如果之後有女，會唔會俾佢睇你連登ac?

有機會。畢竟係生命嘅一個印記。

我都知自己幸福

中學定大學

我有一層樓

中學之後無變淫娃個啲最正！老婆材料！

大你
開啊！

🤣🤣🤣呢個神回

已經拋磚引玉，請各位高手繼續過招！俾啲新招大家睇吓！

好撚憎佢哋

回憶當然係美好，但都唔知係第幾手啦！

溝過條女叫佢俾你睇中學相咪一樣

咁你咪直接同佢講

咁樣要world tour世界巡迴, 環遊世界！

Jizzed

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

茂茂然每日WhatsApp，非奸即度啦

重要

做咩姐你耶撚？

no la扮下嘢姐，如果條女係玩得嘅咪俾囉，唔講得笑嘅咪唔俾囉

有錢無錢洗乜講，如果中學識嘅，普遍都知㗎啦

唔同，N年前嘅共同回憶無佢

但以前嘅同學都會長大㗎

我都想知 屌

女朋友係小學同學😂

咁即係一定要同過班

咁勁？一齊左幾耐

溝過曬 再加好多走曬樣

7/8年，已經談婚論嫁階段

加油，我都拍左6年就結婚

講多啲啊 分享下啲故事

咁多年都撻唔著，算吧啦，友誼先keep得長，得到左如果散左一陣攪到同學聚會唔出得咪仲衰好多人心態上只係新女識唔到，唯有搵返舊同學

有

學生妹先正

咁大個仔，如果仲太講究幾手幾手，唔係太好。
如果真係好多手嘅，咪棋逢敵手，互相玩下囉

點解啊

女同學：但我唔想比以前既男同學溝......

同我一樣

真。。。。

親身見識過佢嘅絕代芳華，係唔同
好似而家啲𡃁仔無見識過以前香港娛樂圈星光熠熠文化盛世嘅年代，只係用spotify youtube去回帶，只會係兩回事。

我間中學好19
啲人都好撚賤
Overall 唔算好有回憶

都係㗎！如果隔離班成個中學求學時期傾偈都無傾過嘅，咁其實等於陌生人啦！大家本身都唔識大家！

個個條路都唔同，希望巴打遇到自己心愛嘅人

好想搵屌舊同學

好似岳飛咁一矢中的兼以少擊眾

(SL人UT)

講得好啱

即係點？咁深唔識啊

點解識個正常單身女咁難？搞到要打同學主意？

各位有離開校園後先識舊女同學嘅經驗分享嗎？

今日係香港人選舉權被剝奪嘅日子。我要真普選！

搵個同學搞startup好唔好

無盡空虛 似把刀鋒靜靜穿過心窩 WOO
期待（女同學）的愛 怎麼一生總不可碰到 WOO

請不必再等 求你我開心 就當我是永遠失戀的人
別再理會那個是誰 若你愛我對我認真
請不必再等 求你我開心 就當你是我眼中那沙塵
又似世上每個過路人 期待會變冷的一個吻

舊同學

做搞手plan re-u
見咗一次面後傾計/約下次都唔太奇怪
利申：3個ex都係「重遇」嘅中學同學/師兄